記唔記得batman入面的joker點對啲錢？

Joker追求的是純粹的混沌，佢忠於佢的理念，所以視錢財如糞土。

我地唔係joker咁的恐怖分子，我地係追求終極自由的俠義之人，我地唔會搶任何野。我寧願大家拆完店後燒左佢都唔好偷任何野！

如果大家見到有人搶野，請打9佢同燒左佢想搶既野！

認同請分享

推

燒左佢

If we burn you burn with us

燒

“it's not about money ,it's about sending a message”

joker

燒曬啲貨，打爛曬啲iphone就啱㗎啦，無謴益啲小偷

如果差佬夠膽派鬼黎偷貨搶貨，嫁禍俾義士，屈鳩義士係劫匪
就升級行動，爆窗必燒貨

真 反正我地唔需要

我地即刻燒以證清白

讚成燒貨都唔益D濕鳩蝗蝻賊

Is not about the money, is about sending a message

應該影南亞同大媽搶野，用黎文宣